[整合] 覺唔覺Sneaker Hell好似邪教 (3)

[主線事源]
Sneaker hell admin, Nathan Tsoi
以$180開團賣自家設計嘅hell tee
當中更大大聲聲話自己係做義工及以成本價
幫group友團購，但又唔肯公開條數。

除此之外，更開出其他團購，
例如係另會員可以平$9
去買reboost(油+筆)翻新boost面。
並表示用家大約5月20號會收到

當然，有大批水魚中伏。
直到5月12號晚，會員Kenneth因遲遲未收到reboost
又得唔到Nathan回覆決定係group上公開

其實Nathan只要一句對唔住就已經可以
但佢態度依然差到仆街。
之後仲要開po講到自己”做義工”幾辛苦
嘗試轉移視線。

之後多左人出黎幫手屌admin
但成班admin好似中共咁款唔岩心水就del po
規都冇犯就踢同del po

[重溫Nathan Tsoi的話]

又話唔撚做，結果咪又係係咁出hell tee
呢啲咁撚貪心同低賤嘅人都肯keep住做
已經證明到賣hell tee好賺錢

其實同類型事件
(Cap水再話自己係義工)
(不負責任態度差劣)
已經發生咗好多次
唔知點解都仲有人會中伏
仲有人會當佢地神咁拜

[上報LINK]

[重溫Nigo Lam叫PTGF]

Nathan Tsoi
管理員 · 10 分鐘
致各谷友嘅道歉信

所以我成日都話廣東話真係博大精深， 正所謂[遲到好過冇到]， 但願呢一封道歉信唔會嚟得太遲。

首先我要就住星期六晚， 因為我自己嘅情緒問題向Kenneth 谷友作出這一個不禮貌嘅回應， 作出正式同埋衷心嘅道歉。

“Kenneth 對不起， 我唔應該用一個咁嘅態度去回應你， 所以希望你接受我呢一個道歉”

呢兩日我回會想做好多自己嘅回應同埋反應， 原來我用咗好多自己嘅角度出發去睇呢一件事， 例如： 我自問已經盡心盡力去做， 點解唔體諒下我？ 又例如： 我已經準時寄出，順豐唔send短訊畀你我又可以做啲乜？ 又或者例如： 我知道我係遲咗覆你， 都唔使出post追我㗎？

太多“我”了。

大家有冇發覺我所有嘅諗法都係“我”字行先？

因為我就係簡單地無從其他人嘅角度出發， 所以先至會有呢一連串我自以為合理嘅回應。 結果又柒了。

可能好多人會問我點解我突然之間會醒覺， 主要係因為以下兩個原因，

第一個理由就係 ，係我哋admin使團隊入面， 最開頭只有我同Nigo， 我同Nigo都係衝撞型嘅人， 所以我哋好快成為咗好好嘅朋友。 但係後來當我開始覺得一個成熟嘅群組唔應該淨係永遠得衝撞嘅時候， 我好慶幸自己搵咗Gil Sir 同Dan 加入， 難得佢哋兩個冇嫌棄我同Nigo臭脾氣， 肯加入我呢個團隊。Gil 係一個好小心又慎言嘅人， 可能因為佢係老師嘅關係啦。而Dan 就係一個好成熟同埋圓滑嘅人。 呢兩日，Dan 同Gil 同我傾咗好多， 係佢哋兩個話畀我聽， 其實我嘅做法有好多問題。 我由開始嘅唔願意聽， 到之後嘅慢慢相信， 我嘅問題出現喺邊。 多謝你哋兩個肯做我塊鏡， 令我睇到自己嘅問題係邊。

第二個理由就係 ，回想返三年前， 我自己喺另外一個波鞋群組， 就係因為不滿當時Admins 嘅一啲做法， 所以我決定自己出嚟開一個group， 所以今日先至有sneakerhell嘅出現。 我今日下晝用咗好多時間自己靜靜地去回想呢兩日發生嘅事， 忽然之間覺得有啲似曾相識。。。。 我係咪就係做緊當時我最討厭嘅嗰一種人？ 諗到呢度我忽然之間有一種恍然大悟的感覺， 其實任何人都可以喺facebook度開一個群組， 我哋喺呢度花左三年時間去建立咗一個平台， 係咪就係要因為我呢種態度而令到一切到消失得無影無蹤？

三年以來， 一路走來不易。 我明白到原來我哋將大家嘅厚愛同埋支持誤解成為理所當然， 我相信大家留喺度嘅人， 都係因為鍾意呢個地方而唔係真係因為有啲乜嘢實質嘅得益。

所以我好相信大家， 呢個可能就係我哋最需要大家的時候， 到底大家可以一齊去捱過呢一個特別嘅時刻？ 還是大家就當發咗一場夢， 完結呢一切？

人係好容易受影響的動物， 有時聽見朋友講就會改變佢嘅諗法， 好似我聽見Gil 同Dan 勸告， 都會改變我嘅諗法。 同樣， 呢幾日大家聽見好多憤怒， 晦氣嘅留言都可能都開始諗呢個地方仲係唔係咁好？

但係，

我希望大家記得呢三年嚟我哋一齊渡過開心嘅時間，希望4週年都見到大家。

各位谷友， 我為我嘅態度再一次喺呢度同大家講一聲“對不起”

希望你哋都仲有氣量可以原諒我呢一個阿叔。

阿叔字

[所謂的漁市場]

[同場加映NT的離婚生活]

另外已經有巴搞咗原價group
想入嘅巴打就自己去上個po搵
向奶鞋底說不

留個靚名

新po留名

LM

聽人講個原價gp係咪叫原隻蟹腳？搵唔到有無link

我哋改緊啲野，所以封一封蟹腳gp先,稍安無毋躁

okay！加油 開返gp就申請加入先

新po一推，潮流台人手置頂

頂

推撚爆佢
cap水cap得咁撚開心

Push

Lm

岩岩醒起以前仲整過d爛鬼貼紙 好似都賣得幾貴

人類總要犯上重複的錯誤

繼續

著過2次

推佢老味

500都要壓價

admin都咁柒

唔好咁撚乞衣啦屌

推啦

團長我谷精上腦
#但又唔想去沖涼
#搞抽獎

#Mac機Windows機我都有

有野睇

有新野wor

分手一陣轉頭食教徒

有冇新女相？

團長gp冇blur

蟹貨gp開返之後，比人hell狗瘋狂report
而家開唔返個gp

好慘

有冇懶人包??
認唔出個男同女係邊個

蜜蜂谷笑到仆街

係咪nathan黎
佢唔係同個dorothy 拍咗好耐拖咩

戰死

散左啦

我出徵post俾人del

新女係邊個
有冇key word

冇人起底

佢地facebook 仲係 in relationship

push

LM~

其實就咁，開得呢個谷就一定會係得罪人多，稱呼人少。

花生我就好基本， 但係因乜嘢事先？如果係因為我做得唔好，你屌尻我，我OK 嘅。

但係如果你想打尖入漁市而我唔理你，我就真係吹到啤一聲。我同朋友係Starbucks 飲杯嘢都要你同意？出post 都唔緊要，之後仲要PM 我朋友驚佢睇唔到，到底係咩玩法？希望你唔好真係咁傻以為咁樣會影響到我嘅私人生活。

我再講多一次，唔好再用我嘅私人生活去花生我，我有冇分手，我同咩人來往真係唔關你事。我亦唔係咩特別嘅人，無人會有興趣知我同邊個飲嘢，希望你哋明白。

如果大家仲係有啲咩不滿，我歡迎你哋直接搵我，
又或者6月10號出嚟，我當面俾你鬧過夠為止。

你鐘意繼續呢種小學雞下三流行為，我唔會反對，但我只有最後一句同你講

（唔好撚再騷擾我身邊嘅人，因為佢哋係無辜嘅，完。）

#佛都有火

收皮啦，到宜家都唔知個問題係乜

性病傳染

開個新啦 垃圾果然垃圾做埋咁多小動作

你開gp 冇問題 係你個人態度同人品好有問題先得罪人 反省下自己點解得罪人啦先好打呢段廢文

自稱為佛

幾正

有無條新女既正面睇呀！

頭兩句已經有問題 你個gp做到野 係好既點會係得罪人多啊

Ptgf尼？

叫雞？

睇見啲留言真係人唔笑狗都吠

我抽撚左啦

佛家有道

暗號...

唔好再推

佢係咪想取代基通

幾廿歲人仲係咁on9

Jo mud Lun

襯埋污糟reebok 就完美啦

我覺得呢件野係 vetements 出來玩尻的潮人，希哥都carry 唔到啦

係就買番大兩個size , 而家咁樣睇真係好似係DHL派件嗰啲人

佢目的都係想哂有錢啫

條廢中個日影哂張單話自己去買MCM X PUMA已經知咩料啦
驚死人唔知佢買左咁

有錢就是要哂

哂命果d大多數冇錢先要係度沖大頭刷存在係虛擬世界打飛機

波鞋帽咁多巴打撐完但無人開post
笑撚死人咩連登仔

你講我呀？

你無事嘛？

連班隱藏admin都唔開,連登仔真係無撚用

無既，連登仔心態就係咁，撐完你就踩鳩你，正常既

發生咩事 ？

你班core 一樣無人開post 黎搞旺個group
點搞阿

ching,自問自已真係少鞋，唔同同一對鞋開百鳩幾個post咩

其實永遠谷仲似邪教

推

團長好野
都係hell鳩d

你姐係話團長

咁佢起碼令我覺得佢真係疊水果d人先

睇見d相發現好撚多奇珍異獸

Cap水大會冇人講？

咁柒又咁小圈子

今年少左人

有冇圖睇下恥笑下？

好多中學雞

㭍既

呢個真

好多柒頭

阿叔 你求其著條沙灘褲都做到哂呢堆野啦
做乜鳩啊呢個谷

而家再小圈子過以前
仲要正常人走曬 得返呢啲柒叔互含

睇相去左谷聚嗰啲都柒頭柒尾 奇型怪狀
Supremehk呢啲雖然mk老套但起碼個柒味冇咁濃 而家呢個都唔知做乜撚 個個著住件hell tee就以為自己好型 笑撚到

成班阿叔仲著到潮童咁鬼五馬六，又花襪又姣色鞋… 你係後生仔著都唔緊要丫，又唔諗下個年紀襯唔襯

真

幾廿歲都咁on9

有無人睇到bee個post 話supreme8x2某admin同海鮮檔谷主夫人偷跳

Del咗post

幫手推下

好彩cap到重要果兩句

我都睇到呢兩句 之後冇了

Metoo
食完飯已經無左個post

紋身佬應該都係得1，2個

團長做咩炒哂d admin?

笑咗出聲

即係邊個海鮮檔谷主？
好慘bo

保險狗塊面係咪癱左 張張一撚樣樣

佢話有紋身 睇就好似得1，2個有紋身

點解無肥tim㗎 ，btw gay通

睇相都覺得尷尬

好撚矮

Pish

Up

推呀

唔撚係掛? 仔都生埋...

D衫質素

今日係mk見到有人著，柒撚到，真係who fucking care

仲要件衫上面hashtag fishmarket 諗起都on9

嘩，屌你老母，啲qc差撚到咁，真係夠薑出多次cap人水，果然係大叔

有無實物高清圖睇下

之前個谷大把人話耶穌tee有圖裂，自己追post啦

d 人成日po 話好舒服個d 係咪收左錢

團長呢排好靜局,SF已完

屌你教徒嚟㗎嘛

我入唔到嫁，永遠都入唔到

屌，被放逐

你知我咩料嫁啦

真係好撚柒 本身個樣都標奇立異加埋件野真係精彩

班人真係面皮幾尺厚 仲要係度單單打打真係好撚肉酸

#教徒要有
#等比人笑
#圖裂本身係咁
成班奇行種

其實唔明廢中諗乜，點解咁by邪教，老老豆豆，嗰啲tee既圖案，全部都係google揾完圖出嚟，然後撻個邪教logo落去，根本最basic既ps技術，去呃鳩你最大既錢
屌你老母nigo唔好話罰抄啦，抄一張就$230,好賺過你賣reboost
你係想益鳩人既話，就淨收原料錢啦屌你老母

搞手但求打個和

有條友逢post 都覆:好米, 真係on9 到暈

邊個？

佢地淨係識只打飛機 巴結人架啦

互打飛機

得一個咁做, 好難唔知

banghead]

洗眼

屌你條基通又出返黎

好多人9 like

比人block咗，睇唔到佢派膠

呢個阿叔碌拎成日呃分呃handicap...........

頂唔順
好撚慘矮到咁仲俾人吹捧話似明星

有無巴打發現nigo哥疑似著假fog vans era

lm

留意鞋帶

自

先唔理真定假，對襪好撚柒

stance制服嚟

隔離group 又有個呀叔一日po幾轉相係咁扮潮童

已經睇都唔想睇 好撚反胃

變過街老鼠啦

gay 通又發功